睇返自己d相原來咁多下三白

生出
性格冇得改
係個天俾呢套基因你
就好似
狼食肉
羊食草
豬食豬餿
冇得改變
但亦都理清一樣野
任何嘗試改變性格既意圖
都係徒勞
面相真係唔可以唔信
風水命理
令人行少d冤枉路
星座其實唔係無稽之談
一路走來
或者返返以前
都係咁行
有時睇到聽到d野
第一下感覺就係
分析仲衰
由細到大
今日想做某類人
聽日又想做第種人
但幾時做返自己
由細到大
個個要你做呢樣個樣
兩頭唔到岸
人唔似人鬼唔似鬼
做人太感慨
太唏噓太無奈
點都好
人生匆匆
你想定唔想都好
總有一日終結

好詩好詩

又係呢啲on9文 係撚咁下一行扮乜勁

係囉 睇到好辛苦 懶有文采咁 其實普通到爆
呀媽係女人